黑猩猩LBJ又柒，LBJ迷死全家啦。

又彈出彈入 猩猩真係冇撚腦
重有班低智商既人做佢既球迷

高比>>>黑猩猩>黑猩猩LBJ>星猩猩LBJ球迷

諗起佢之前驚得罪中國講我唔識政治係咪弱智㗎唔通無啦啦閉門咩

空難死撚左啦仲高比
強姦完人原來真係有報應

奶共佔

就係姦完人 空難死埋 個地位同形象都高過黑猩猩LBJ

是撚但啦NBA 傻西先睇

真 猩猩圍爐運動

柒到核爆既"武漢加油"係現場定係電視效果

LBJ 中下招未知囉，政治又話唔知 咁多人病又唔知
唔知就唔好出黎講野啦

暫時未有彈出彈入

力架係咁上下，只向錢看

全世界咁撚多新聞source
樓豬偏要貼weibo

尖舞屍
見到都唔開胃

樓主五毛 長期mon住weibo 捧官媒場

撐支那單野又唔見佢澄清

扮咩唔知
會唔會好地地閉門作賽

騰訊自己key上去

寧願腰斬